林鄭話可同學生公開對話 學生應放齊5死士遺書喺佢面前 逼佢講點對得住佢哋 之後立即離場 ！

我覺得細良講得好

咪中佢計

5大要求唔應承
無嘢同佢講

但引佢出嚟係好應該

佢想做公關show
好呀
就要佢變公關大災難！

外媒一定狂loop

為死士討公道！

push

推